今次切蛋糕淡化左佢算啦，再有同類事件直接當係鬼

我睇到都勁嬲
同埋事實佢地係到消費緊場運動
但如果再發酵落去
真係會直接分化我地
當佢好彩又好咩都好
今次當最後一次
但再有就直接當係鬼處理
同埋希望國難五金同老豆搵仔等兄弟大人有大量
因爲仲有好多好有心既手足需要你地

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Push

推

一次縱容就有第二次發生
呢班仆街必須受到清算！

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

無得算

唔獅鳥佢以後少一半人出黎

的話既

【緊急】革命成功關鍵：金融戰線